［澳洲文宣］Adelaide 各大專院校文宣召集

Adelaide HKer

我哋依仲未贏呀！

五大訴求淨係回應得0.5個

我哋身處海外唔可以喺前線同一眾手足肩並肩作戰

但我地都唔可以放棄任何行動

我哋SA嘅香港人人數少，大家又怕羞

每次集會叫口號都仲有好多人唔太敢出聲

但今次淋病 扮讓步 可能會令國際以為我哋贏咗

為咗我城

聽日翻uni
一人一poster
每人都同一個外國朋友文宣

我屌我唔知可以做啲咩先可以救到自己屋企呀

光復香港
時代革命

1/10

2/10

plz share and sign
相信身處於海外的港人係整件事上同樣面對嚴峻考驗，當我們站在香港人的立場上面對內地留學生及受黨媒薰陶下的海外華人的無理取鬧。甚至處於對立的局面雙方在資訊接收不同等的無奈下，我們更應心連心並堅守著相同價值觀。深受影響的不少香港留學生甚至因為其言論因為追求自由及公義，多次受到小粉紅的起底追擊甚至恐嚇要秋後算帳。當中其資料被發佈在內地的社交媒體並威脅到人生安全，在此籠罩著各種白色恐怖。面對這狀況每一位同路人更加要團結及爭取支持自由民主的政黨派系的支持及幫忙。

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights